又一笑話！黃店運輸車被扣押

自己啲狗車換哂黑玻璃又唔講

就算唔講狗車，九巴啲廣告都遮曬玻璃啦
係咪全部都要扣晒

呢樣真
以前仲見到狗仔偷玩電話
依家黑到呢